有冇巴打接開 攝影 / 拍片 / 剪片 freelance？(2)

因為見呢行多數都係靠人脈先搭到路有工開
所以諗住試下開個 tg group 搵同行朋友互相照應
有乜依類工嘅介紹下畀對方

都歡迎同行朋友交流呢行嘅嘢

借位宣傳
投票啦巴絲們

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

唔好係呢啲時間推得唔得，唔係唔俾你問

？

點入行？

想撈咩？入group 大把師兄解答你

最近市道係咪好差

算係

做開邊個位

唔喺度透露
巴打同行？

咁你開post嚟做乜撚

你思考能力有問題

咁唔怪得你冇人脈

新手，想揾哩方面工作，freelance都好，交流下，過冇用開tg

得閒會拍下片參加短片比賽，近期都有
唔介意既宣傳下
覺得ok希望like下share下比親戚好友，thanks
[url]
[/url]

用tg 啦

拍片絲打入唔入得

Why not

Btw 好少見有女仔揸機

ok啊，pm我

你直接入gp 咪得

邊到入

睇到啦

有啊

有無攝影part time 介紹

入group問

好撚慘呀仲自推緊

多謝幫推喎

blocked

拉

得閒做推拉師不如去推文宣post啦
P牌仔喺度做啲多餘嘢

依個時勢有冇工開

冇乜
Wedding 嗰啲應該最慘

入group問下

冇人覆嘅 係咪差到無工開

冇人有所以冇人應你機掛
問多幾次，未必個個睇到

有無巴打可以介紹下買燈既地方, thx

你想要咩燈？
鴨記、星際都有好多

打three point light studio 式攝影燈

其實鴨記有無話邊間

鴨記最盡左右邊啲鋪有幾間 名冇乜留意
Or 土瓜灣/鑽石山啲電影器材公司應該都有得訂
或者試下入group問下啲同行師兄

呢行係咪死晒？

多數係 唔知點生存

轉型幫人做live

你？

清知唔知而家想做學徒難唔難

唔識人又冇經驗難啲喎
一係報相關course 易啲識人幫你搭路
但𠵱家個市況入行玩死自己

仲諗住畢業就可以入去磨練自己嘅興趣技能

你𠵱家讀緊 有人脈 又有似樣嘅嘢俾人睇咪有機會囉
不過都係睇彩數

弱智係無人脈
你話我話，樓豬根本唔識做任何野
只係啲KOL既助手，又唔識剪片
想搵人平做，
所以開個咁既group黎搵廉價勞工

我唔係讀Media....

又做小丑俾我恥笑

報相關course 識人

喺度懶醒鳩噏講到以為你識我噉

你咪繼續吹，反正冇樣真我又唔會少忽肉

係要衝出嚟做小丑俾我恥笑你

如果你係有料有交帶, 做幾個JOB 就已經大把人搵你埋位
邊洗四圍人組團?
可憐人必有可恨之處

你咪繼續鳩噏俾我恥笑囉

最可憐就係你呢啲眾人皆醉我獨醒
又生安白造踩低人攞存在感又不自知嘅人

即係你嘅邏輯就係有 job 就唔搵得人
但又冇諗下𠵱家咩市況

你真識帶俾我歡樂

其實依個post 目的係乜

唔係時薪計㗎喎，建議你入group問好啲

有冇人用過atem mini pro 開live
今日試過 覺得都係插兩個capture card obs好用啲

建議你去呢個post問好啲

|拍片|剪片|專業向影片製作討論區|2

有冇人係幫youtuber剪
大約收咩價

入group 問大把行家解答你

拉

想請教下如果想搵人影服裝照片，開網店用既
有冇ching可以商量下點合作？

外國做美術
好難搞
暫時窮到仆街

想學

自學？報堂？

識簡單剪片，但唔識整CG效果

橫跨三年既post仲推緊

想問 如果做條30秒既片包含3D,2D元素既宣傳片應該收人幾多錢？

建議你入group 問多啲行家答你

邊度有得入？